Netflix見有幾部泰劇都有同步上

不了

Bad Genius 好睇女主又靚